6S plus舊電冇啦啦倒水咁倒 求救

用左年幾一直冇野 尋日開始倒水 返工冇乜點用冇左40%
利申 ios 9.3.4 唔更新就係唔驚會倒水 點知照倒

設定-重置－重置所有設定

會唔會冇哂d野

當然會啦

試完唔該回報下結果

有兩個，一個係＂清除所有內容和設定＂，另一個係＂重置所有設定＂wifi pw, login pw,定位等一啲setting要再入過，相同其他聯絡人丶game save等唔會消失

你睇下電池使用週期既圖就會明

無用㗎，試過

Backup 咪得

Download AIDA64 睇吓粒電咩事先啦

點解我都係一樣 琴日開始
6s plus

仆街gay cook又嚟溫馨提示你班教徒夠鐘進貢

唔同，普通重置唔使入過曬啲嘢

唔得就換電

屌 係咪迫人換機

天氣凍倒水更快

救命呀 點解舊電會壞得咁突然

香港濕凍真係世界級

battery usage time 同standby time一樣？

已使用3小時
待機14小時
明明我冇熄過機
而家叉住尿袋都跌

Down左 點睇舊電有咩事？

索性拎上apple store 換電好過，盛惠 $608

6s電呢幾日又係突然倒水

仆街apple